最憎俾人呃

自覺d啦

叫呃你果個人教我講大話ok?

最撚憎狗公

抵

已經習慣性呃人

你好靚仔

邊個呃你呀